人生冇意義了

冇哂手感

老了 跟唔上速度了

一齊練返

少打機了 悶

打返咪得

打機冇意義了

有 殺人殺爽

都係間唔中玩下手機版

手機版 玩壞手